未訓既咪入黎傾下計囉（168）

咁快又168

真

時日太快

lm

大家一齊扮佢好過癮

無知的小孩

一晚長大

Block me

一秒長大

人哋首歌真係773312
你唔好畀牛熊number我

好邪惡

要彈jj了

挑你機

你可以影到咁靚

blocked

有冇首歌嘅網址我搵唔到

望住你啲手速

深夜嚟講，格仔餅吸引d

負左皮！

格仔餅一定要砂糖

To: 爽
係韓國同泰國
我都有買

漏左張

你親眼見識過點解我打得咁快

識左你咁耐 仲駛乜怕醜姐

係咪又要我放閃

正左皮！

笑死

好耐冇食格仔餅

負返你

係點解？

陰我

岩岩先講完

我錯

放dd咁多好啦

再挑你機

咁比個飛吻你囉

你唔好助長佢

係啦
屌

block9him

多謝德仔

韓國係開始愛上桃b
泰國買基路仔

我驚了 我weak

見佢都有好多個鐘冇放
獎下佢啦
想睇下d sweet野

咁勁？

反偽毒聯盟召集

俾張圖嚇到尻縮

魚b掛住我

岩岩晚飯

買咁多

你問下佢

餓了

少少意思啫 洗乜咁客氣

溫和派黨員

負皮

我乜都知的

其實我好餓，所以要ＴＫ埋大家

How much

metoo

北寄具78，雜魚生飯88

唉 茄茄話事啦

我淨係掛住佢

仲有你比我個大隻型撚
比好多公仔包圍

對唔住

呢個又點睇

Dllm

知唔知黃定藍，地圖冇寫

負左皮

即到！

嘔

個menu黃

78 5隻

咩黎

⋯

個個都咁有米，食日本嘢

都話你唔識野架啦

味道高質？

細佬會幫你偷啲去佢到

真 媽咪好廢

唔同既教仔方法
炒車了

生勾勾 不了

我最愛～～豆腐

你收聲

唔緊要

咩黎 成粒長江七號咁既

我就跟你既 大佬

笑左

屌
又幾似

好肚餓

中間舊野會唔會唔捨得食

屌

佢淨係搶我桃b
其他都唔搶

笑左！

潛水先

用嗰景嚟挑你機

咬自己未

酒仙！

獎佢兩下
一陣再彈佢幾下

準備了

豆腐嚟架

有啲邪惡 交比你

又爆post

手指甲好靚

其實成舊都係豆腐

負左皮 屌你！

建議大家唔好同我挑機

佢純粹係鍾意同你爭

個杯吸睛d

唔似

Bitch(無奈）：你想我點答

真大家高抬貴手

我無

唔好浸親

why

喺墾丁架

Bitch: 係豆腐版既長江七號

好難食

哼得你地有咩

啱ar

55

好正

都係似長江七號多d

應該係
知我新寵

咁咬我

泰國？

想去一次煙火祭 瘋狂𥄫女

你污糟

食我

正

飛！

可以！！！！蛋包飯

Tuna tartare

期待

你又會諗到

去日本𥄫女係唔洗摘日子

唔識野

睇見我都唔敢食

，，

食爆你個肚呀屌你老味

??

你就唔識

我今日先返...

俾啖我 一啖就夠
我一啖同你食晒佢

忍緊手唔Post
整個杯麵食先

再去

以咁驚人既推post速度 睇黎我月尾飛左果8日應該都已經可能會200up
咁要考慮下到時追唔追post了

我食pancake

呢啲一啖冇左成舊水

收皮啦爸爸

浴衣和服要擇呀嘛

月中都200啦

再飛！

有真係幾似 仲好得意

同男朋友去?

隨緣啦，要追就一定追唔晒

好撚正

你又啱

好好味

追晒先准出房門

係

Errrrr下星期六都過200啦

越南嗰度好平

好啦喎你地俾條生路行下得唔得

_ 過

可能屙緊屎果陣會追～～

肉好大舊呀
btw要幾錢？

食屎里爸爸

咁specific就冇計啦

Bitch好殘忍 食左佢佢咁可愛

_ _ _ _ _ 濛
_ _ _ 濛

抛磚引玉成功，送杯麵

楚仔：不了

中間同左上個兩舊

係我錯

玩得開心啲

我跟大隊

希望唔會嗌交

唔好味 一定好難食

Weak

清好似係專業𥄫女師

無啦啦醒起要放地圖炮

real

好似150左右
有埋湯同野飲

第一次負皮德仔！

join

估下咩嚟

動漫節，comic con 呢d就必中

本身都短 仲要縮一縮
等陣起身痾夜尿開燈都搵唔返

Join2

都幾值呀

好大舊肥膏

燕子嘅口水

諗起個好好食既包

燕窩？

好L好味

愛玉？

奶窩

6仔

碗仔翅？

定雪蛤？

間野黃店
唔錯

係 好難食食左一啖之後成碗俾左老母

全香港最好食既雞湯拉麵 不說了

嘩，好耐冇食
知唔知邊到有得食

Nope

想食多次
不過有人冇得join

識玩

Join

同佢講養顏佢仲會話你孝順

睇coser睇到扯晒旗

我地自私

我都覺燕窩好難食

上面一堆個啲係洋蔥？

垃圾銀行未入錢

我好憎

偽娘

好呀
自私完去占

燕窩嚟 喺泰國

呢個幾靚

can今次要食意粉唔食扒

我花膠都唔食
但會飲花膠燉出黎既湯

上次去comic con，見到d鬼妹喺到cosplay，完全改變晒角色形象

通常鋸扒你會配飯定意粉？

已j 唔好之後同我講係男人黎

Real
加小食

一分鐘

我都係

薯條

薯角

朋友！

唔好咁

蘋果照妖鏡

偽娘仲靚過女人

真女人黎 唔係男

終於睇到餃餃頭先講bob叔講錯老婆個到
笑撚到我死

邊度黎！

更衣室唔受你玩

神槍手

焗薯

泰國

我重點望左去

真無乜特別吸引 扣唔到血

真 @茶里

魚手指

支槍走火 俾多次機會得唔得

Stephy bb

我都係，心諗醫生

佢今晚訓廳

荼果嚟㗎咩，唔似樣嘅

好靚！

仲有咩海蔘我都好憎

我第一個支持

仲要整路障

好煩

我都想試下
想試下cos完去勾引班死佬

其實個到好普通，就係太悶先影呢啲

我都係！！！！！！

u my fd

好難隻腳有女仔咁幼

等多兩日

真心影得好靚

剃腳毛first

朋友！！！！

仆佢個街笑死

有毛先sexy

唯有係咁

係既咩？？

係
好好笑

一定好正#jable#lm
想丁

救命

鄧麗欣我女神

Metoo

明步

好靚

佢最近成日開

日久生情
好好戀愛
七夕

超好聽

望一眼

我miss左學長個個 屌！！！！！

名名

突然第三次大戰

又驚

你番印度吔蕉啦

名名！

陰公豬

楚楚

餅餅
攬攬

咩學長

做咩樹！！？？

飯飯

怎麼了！？
攬！

我突然之間諗起

佢有一個叫live學長 不過無左
好醉佢個晚

飯飯！

半夜醒咗訓唔返

笑死
咁突然既！

你上網search下
有圖，見街邊小販賣龍鬚糖，令我諗起追過既女仔

唔Kai心

開始眼瞓

我聰明

本來想0230訓 依家0322...

德叔 我好肚餓呀

訓啦 咇廚
一陣又亂諗野訓唔到呀！

相望一眼沒理睬

訓啦訓啦

飲太多

別學我

等下一個0230

原來訓著左啦
咁傾計啦！！！！

餅餅抱
乖乖！！

想太多了 呢個post太毒

好耐未試過過左3點都未訓

你知就好

食左我

我碌連登碌到而家涼都未沖

係ar diu
諗嚟都唔知jm9

係時候要

我聽日要8點起身返工

+1+1

會攰死

好撚好笑
佢話佢成日講錯教育局學長
跟住扮嗲係咁嗌學長～學長～

我聽日唔使翻學

你替我個早更?

咁一定瞓到

太攰了頭先
好肚餓呀楚楚 今晚講我食乜

試下！

好gay呀

餅餅
抱

要返工

哇咁重口味難啲喎

我返工無得用電話架

但會死

其實我都好攰
你有無買定野食呀
你係咪想講請你食咩？

20世紀少年
吖唔係…
係 Fantasy tales

晚安

佢話好去訓la

早抖

痴鬼線

餃餃

食辣野辣到返生

快去沖！！

老了 唔係咁頂得順

半夜扎醒 好失落

Cute

留左彼此的身邊

係咪發緊個好夢

乖乖

佢好鬼奸架

佢講野好好笑

冇呀得酒飲咋
不愧係智慧女神

咁慘，不過返早應該冇咁忙？

3點半啦

好可愛！！！！！

應該係跟你學

會嘶嘶聲

媽咪

係呀
醒咗發現全部都唔係真架

瞓唔著

我其實都開始......

奇仔

以前發夢有個靚仔做我阿哥
依家發親都係見到四腳蛇屌

好攰好眼訓

有人現實比我嗲下就好啦

佢覺識睇人表情嚟做人

聽佢講粗口已經想笑

睇得太多埋巴相？

都係差不多

仲唔訓

佢太奸

我睇埋post就訓！！

呢個真

6點起身

尋日先提完你！！！！
洗乜講
今日請你食心太軟

我都係 一齊吹水

carry me

Feel到自己個身開始散發老人除

去沖個靚涼先

跑呀

奇仔，咁Chur

關四腳蛇咩事

訓啦咁

可能係
有時追post睇到會忍唔住嚇一嚇

去幫手啊

唔得 我要訓了
大家晚安！

＋１＋１

含撚妹

守宮

拜拜熊仔

發惡夢好煩

佢同馮小姐好sweet

Nite

真！

Can

痴線攰死你呀聽日 係咪有咩唔開心呀

我好驚四腳趴趴
所以係發惡夢

衝呀

笑什麼好慘

早抖餅餅

明明你覆：好可愛，正皮左

早抖餅餅！

不了

我都想夢見得意小動物

四腳趴趴好野黎架，唔好咁

you good good wor

覺得自己會暈低

成日一齊去旅行

咁佢都幾長下

做咩發惡夢 有心事？

假！我skip左唔睇

唔好惡呀奇奇

我記錯人

你慢慢夢

咩嚟

成個腦都bibubibu

睇海豚個集

好多警車聲

夢見魚b

bibubibuuuuu

三小蠢

就快死

佢之前好似唔出樣

其實幾靚女 又高又瘦

唔好死呀

一陣睇下先

煲曬佢啲片

我覺得佢既獎勵時間已經夠了

屌，我俾如水洗左腦

我細佬唔鍾意睇佢

唱黎聽下

話左架啦！！！！

我五音不全，不不不了

難過亦過難道我 嫌損失未夠多

我唔明既

我對佢太好了吧

點解呀我妹妹好中意佢

唔需要你

打

本身我未聽過

我要4點前瞓

唔驚你

呀！！！！！！

認真咩 唔聽衛蘭？

仲有12粒鐘15分鐘

有冇買衫比爆谷bb著

識啲嘢

係我自己抵死

死人肚痛夠未

你做乜

不打了你贏你贏

頭先茄茄話比你放閃呀嘛 獎勵時間

痾乾淨就冇事 奇仔

睇怕係了

咁我唔放了

好嘈掛
同埋bob之前咪批評有2個YouTuber
叫啲中學雞讀唔成書都ok ga

我細佬覺得bob叔咁批評唔好

m痛

我要到牆角靜一靜了

bob叔好撚型

食錯嘢？

痾m

好好聽

見依個鐘數仲咁多人
我又黎湊熱鬧

妮仔

Yanyan搞咩黎

食屎

Yaki同慕容雞子
我覺得bob叔錯唔曬既其實

jan
jan

助攻

浮兄

唔知以為晏就三點半
可惜呢到要凌晨三點半先有人

唔好做飯團

m
痛

Yanyan

好似係得架

原來怎敢說心事係咁惡㗎

除gear同我隻揪！

你不是說飯團很可愛麼

支持

餃妹識貨 好多首都正

你食食屎

Bob叔成日彈啲kol

強悍是我的掩飾

你兩個

我淨係聽街燈晚餐同埋運動詩歌

點揪法

日頭反而無人
夜晚先開p

頂唔順都係收皮先 各位晚安

我都覺

我要爹吔

同我快啲飲多啲暖水

雖然很可愛但不能經常做

Hey

好

此小弟仍需鍛練

要做得真誠啲架

珍妮
唔係不嬲呢個鐘數先多人架咩

條友好直接
不過其實佢都講得啱

係囉
始終個2個人係讀唔成書個啲 好似

我翻黎 你就走
係咪咁唔俾面先

所以先正

黑帶
點揪都得

上面係飲食台

你！企喺度！

無呀搵唔到

摸摸我肚仔

今日感覺再多人啲

@名名

驗傷

咁我地鬥蕩韆鞦

所以真係幾鍾意聽佢鬧人
好鬼有Point

有無睇過佢鬧珍姐
都好正

所以我避開左

我諗到你叫咩名好

一拳揪你返火星

企左喺度！

yaki仲要賣啲減肥餅餅
拎熱水淥con 啲con又好似話淘寶
Cls
有時會追痴線西啲post

可唔可以打我落海

太weak

一拳超人想做你徒弟

有知識係唔同啲

多人好呀 熱鬧啲

加油

我都會追！！！

請

成日扮南瓜姐啲口音

沖完 好舒服

浮屍（有女）

依個真

我有教練牌

(餵魚)

請出招

不如佢就叫「有個名份」

我都係咁話
但我黎到 啲人走曬

搞到我搵野食

你在衝三小啦 幹你老母

我打LOL成日都見到

夠鐘 瞓

笑

有女之後特別串
我有男朋友嗰陣你就知死

bye偽毒

教壞曬
Cls

你嚇親人！

唔俾

好好睇笑撚死成日幫佢地改名

靠！

我咪喺到囉

咁fit會繼續做呢樣運動相關職業？

係
最賤係話有啲女 姐係佢
玩ig玩到上左癲
同啲仔扑野都要玩ig
好狗但好好笑

無人同你講早抖

可能呢一年得今日會連放兩日，要好好珍惜今晚

你中weak

靠 這三小傷害

有咩

佢哋把口好癲

點解既

唔啦 搵唔到食

其他日子要日日番工

對唔字 冇咩事我都係出返去先

mk妹係咁上下

全日當值！

咪淨係放星期日囉，冇連放兩日

你望下宜家幾點？

名名真係好好

好慘

聽日可能要出街，唔夠精神又俾人小

大獲了

楚b晚晚都要見到你

我仲係度
心系連登

有時會覺得好可惜 有d運動一直有玩十幾年
到投入社會後就慢慢疏遠了

bob叔把口真係
但我中意

我岩岩食完宵夜 嚇我唔到既

咁咁邊個超級weak

名名係bot

浮兄都咁早

大陰唇

牛b死了！

不嬲都好

無超級weak 得大weak

彈出又彈入！

自己識做啦

筆仔今日咁晏呀乜

小返佢！
靠！

我ready開169 post

老豆起身返工，熄機扮訓，唔係又俾人屌

邊個

因為唔洗訓工囉

真
加上又有傷

真係幾鐘意睇

難得唔洗番工 可以放蕩下

做乜春天

我毒撚成日上黎當值

你估下

屌
班友癲㗎

咁今晚你當值 唔同你爭

我是小屁孩，不敢

屌
話說我睇緊cat girl
最新個條片
有啲人真係好撚賤

咁你呢

楚b都扮毒撚

放蕩？
你洩洩

唔敢估

我要森77囉

淫蕩下

D舊傷 老來風濕之類咁就仆街了
但之前投入果時根本冇理傷唔傷 覺得自己點都唔會後悔好掛住呢個自己呢

勁撚好笑

未訓既咪入黎傾下計囉（169）

記得入黎

又笑佢？

你幾歲

我鐘意彈出又彈入 你吹得我漲咩

下一句？

想我陪？

係咪攻擊佢個對夫妻？

我都係慣左早更可以扮到工，唔洗咁chur

凌晨post要mon到實，好chur

我真毒架

真！！！！！
以前又唔會認真抖下

依度個個都係bot

冇聽過

偽毒楚？

係
好撚仆街
話佢成身生癬 有傳染病
仲要人身攻擊

我乖 唔準咁架

畢洩洩

未訓既咪入黎傾下計囉（169）

係！！
Bob叔講完
我去睇

瞓下先
無精神會做錯嘢

飯b
晚晚都要有你

呢d就唔講啦

咩黎
好似有聽過都唔記得咩意思

睇你join唔join囉

屌真係好撚on9

點解

夜間同事

你知我知單眼佬都知啦

你想我實陪架

珍妮
有你地陪我就夠

我冇洩洩呀

想大家來屌下我
岩岩分左手，一到夜晚又好痛

其實我一直好想講 唔係曳咩

可以呀 差唔多啦真係

好少人得呢個時間仲未訓
冇錯就係我地

洩係正字黎

快

已經開左

屌你個仆街仔又諗

咁用電話好啲？

咁同大家交代一聲啦順手幫埋我交代
之後我地就去....啦